一齊用emoji傾計

🖕🍐👴🈚👄➕🍊

🏢🐷👴👒👃🐶🖕

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

👍👍👍👍😂

🌲🌅✉️😋💩🐶

🙏🏢🐷☀️☀️🍴💩

🙈